香港邊到有呢啲背心買？

大隻仔背心 做尖出街都得

通街都有啦屌你老尾，未入嚟之前以為乜春咁特別

街市

留名睇自貼

貼身d既料呢？

又唔一定要咁大隻先可以著既

我都好鐘意呢type 背心，香港比較少

好睇又舒服 又唔似gay佬

HNM 百幾蚊有件

睇過無呢d款 要貼身 似運動料
Btw thanks

自己剪咪得

underarmor?

大隻著就叫背心
細隻著就叫底衫

明白 唔駛為我擔心

可以睇睇

試過

你大隻咪貼身囉

深水埗有

淘寶

傻豬

好！

你放心 咁着出街啲女最多望1 2吓 啲仔就追鳩呢望